林奠黑歷史證明佢暫緩後都係會借機推番

香港人唔係信佢啊嘛？？？
不撤回， 不撤退！！

撤回送中條例
追究警方責任
釋放被捕人士
問責官員下台

千其唔可以退啊！！！

推

比

更

多

人

知

錄音機都有人信

撤回送中條例
追究警方責任
釋放被捕人士
問責官員下台

pish

重有皇后碼頭

乜林鄭柒娥有公信力咩

暫你老母

趁暫時有少少時間回氣
請馬上購置裝備，切勿掉以輕心

[Gear撚] 催淚彈對防指南

集結連登力量，尋找潘生潘太

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

推啊